肚餓會打鼓 真係人體其中一個最失敗嘅設計

中學大學職場 個肚餓就勁大聲響 尷尬場面的出現頻率多得驚人

打鼓做咩啫 叫其他人攞嘢食嚟畀你？？ 點解個肚可以咁自私㗎

咁放屁呢

提醒主人最近食啲嘢太難消化同埋冇益

好貼幫推

放屁可以忍到變冇聲

有咩問題 個肚打鼓會有幾冇面

咁計肚餓都係提醒主人係時候食野,唔好餓壞身體

屁可以忍 打鼓就通知曬全場所有人 尷尬到死呀